{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020387",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Sea-NY/GM0023060267743/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Olga Smocking Puff Slv Button Down Dress - White"
    },
    "text": "ブランドはSea NYで、メーカーはSEA NEWYORKです。 商品番号はFW23 / QW3671SA21です。 ボリュームのある袖とカラーディテールが魅力的なワンピースです。 このワンピースは柔らかい綿素材で製作されています。 フリルと刺繍ディテールが加わりロマンチックな雰囲気を演出します。 膝下まで下がる丈で、気軽に着用できます。 素材は表地は綿100%で裏地は綿100%です。 洗濯方法は次のとおりです。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 淡い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 裏地は低温で布切れをしてアイロンをかけてください。 摩擦によりほつれ、毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このワンピースのブランドは何ですか？",
            "answer": "Sea NYです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "SEA NEWYORKです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QW3671SA21です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの特徴は何ですか？",
            "answer": "ボリュームのある袖とカラーディテールが魅力的な特徴です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "柔らかい綿素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの丈はどのくらいですか？",
            "answer": "膝下まで下がる丈です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは水に濡れたり汗をたくさんつけるとどうなりますか？",
            "answer": "色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの裏地はどのようにアイロンをかければいいですか？",
            "answer": "低温で布切れをしてアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦によりほつれ、毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 318
    }
}